等緊做電療

以後內容有所刪改，可能會前後矛盾

是咁的，捱過左大半年既化療，醫生話情況幾好，可以唔再化療轉做電療。因為之前由發現中招到化療實在快到連驚既時間都未有。到上星期見完醫生，依家等緊下一次再見醫生先知電療點做，但見到等候做化療既平均日數係二十幾日，而我問醫生大慨幾時先會做到電療都未有答案。

所以想問下，係咪約電療要等好耐先排隊排到我?

咩事電療？

淋巴癌

嘩！早日康復

醫生都話依家做電療係再減低復發機會，早排見到另一個巴打老老母醫好左三年後復發，反而呢排係比之前擔心多左。